覺唔覺做生意marketing大於一切？

唔係原神隻低質驚點解都咁多人玩收益咁高
只有宣傳得勁包裝得好
屎都有人食，仲要食得好滋味
係咪應該開返遊戲台但好似關關地學術事

同見工一樣道理，可能冇料，不過只要靚仔靚女鳩吹present自己就爭到份工，幾有料都好，唔識present自己就矖鳩氣

基本常識啦 你望下爭鮮

造成一堆負面新聞其實算唔算marketing

暗黑Marketing, 起碼人地識你先